開賣數日 上源已錄得10宗撻訂

樓市淡風吹起，負面因素下，一手新盤買賣氣氛轉弱，地產站統計全港新盤成交紀錄冊，截至今日（10月24日），已錄得31伙撻訂單位，為近11個月新高，屯門上源佔10伙為最多。

另外北角柏蔚山有建期買家放棄上會，該買家早於今年6月以2,236.3萬入市，購入2座6樓B室，面積823平方呎單位，並已簽署正式合約，但成交紀錄冊顯示已於本月22日終止買賣合約，提早離場。

無實力買家，逃兵

之前有連登囝用中獎黎形容中籤

唔敢成功

唔通樓主覺得會計?

依家係中槍

局方預計，未來數月將有18幅住宅用地轉為熟地，可提供約8,200伙，較上一季5,200伙多3,000個或升58%。發言人表示，隨着政府持續有序地增加房屋土地供應，相信未來3年至4年私人住宅預計供應量將維持在較高水平。

在 香港屋網 找到的一筆資料: 私宅去貨放慢 潛在供應趨升

廿年後賺$10000

加價重售是常識吧 Gogogo

尋晚睇無線新聞都有報道，咁即何真心講既野係真

上原都唔係本地發展商，歸類為大陸樓，所以唔計

而家推幾百伙出黎都賣唔到
完全唔明點樣gogogo落去

十宗個別個案姐

海弦果個撻先啦係都

開到